英文老師好撚戇鳩

成日扮撚哂為我地好
實質就強迫我地做啲唔想做嘅嘢

認同ching

屌你老母 係咪想逼死我